托哥維基啲衰野被人del晒

各位記得youtuber托哥之前被人發現涉嫌同馬來西亞通緝犯一齊run假媒單野嗎？是咁的，近派佢個wiki被一位叫Kevin Smith Chen o既用戶將所有不利托哥o既資料del晒，包括埋托哥稱呼hku su做full of shit單野。最慘係依家托哥成個wiki page被人“保護”埋，呢啲唔系維穩我都唔知系咩。

托哥單野上埋SCMP啊大佬，咁都可以del。wiki系咪淨系報人啲好野就得啊？

左仔學校出黎既人

佢福建中學個背景都被個位Kevin Smith Chen del埋，唔知系咪打手

1. 「福建中學校友」依樣嘢無del到
2. 創辦公司依件事可以寫得中立啲，例如加返托哥的回應 (SCMP都有提到)，而唔係一面倒用維基百科作為一個attack page。蘋果日報寫某人的醜聞嗰陣都會記錄對方的講法啦。

識人？

1

push

屌你老母條撚樣真係好撚乞人憎

一直以為佢英文名個 Pit係鳩噏
原來佢姓別
見識少從來未聽過呢個姓

條南非白人妹好似散左

no lah, 喺佢 ig story 又再出現